\include{include}

\begin{document}
\pagestyle{empty}

\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\raggedright
{
        Paul ADENOT\\
	272 cours Lafayette\\
        69003 Lyon\\
        FRANCE\\
        Tél. Port. : 06~27~36~91~36\\
        {\tt <paul.adenot@insa-lyon.fr>}\\
}
\end{minipage}
\hspace{\stretch{1}}
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\raggedleft
{
21 ans\\
Célibataire\\
Permis B en cours\\
Nationalité Française\\
Mobilité internationale\\
}
\end{minipage}

\vfill

\titrecadre{Étudiant en informatique à l'INSA de Lyon}

\vfill

\rubrique{Formation}
\begin{itemize}
    \item 2009-2012 : Diplôme d'ingénieur en cours à l'Institut National des Sciences Appliquées (INSA) de Lyon, au département informatique.
    \item 2007-2009 : Diplôme universitaire de technologie (DUT) en informatique à l'institut universitaire de technologie (IUT) de Clermont-Ferrand.
    \item 2007: Baccalauréat scientifique option Sciences de la Vie et de la
    Terre (SVT), spécialité SVT, mention bien.
\end{itemize}
\rubrique{Compétences en informatique}
\begin{itemize}
    \item Langages: {\tt C}, {\tt C++}, Java, .Net ({\tt C\#}), UML, Bash,
    XHTML, HTML5, CSS (2 et 3), SQL (SQLite3, MySQL, Oracle), PL/SQL, Assembleur
    x86, MCS251, 68000, \LaTeX{}, Python 2.6 et 3, Matlab.
    \item Logiciels: ViM, Eclipse, Inkscape, Gimp, OpenOffice, Microsoft Visual Studio 2008.
    \item Bibliothèques logicielles :
    \begin{itemize}
	\item {\tt C++} : Boost, Qt 4.7, LTI-Lib (imagerie).
	\item Java : Hibernate, Toplink (Persistance).
    \end{itemize}
    \item Systèmes: GNU/Linux (Debian, Ubuntu, OpenSuse, noyau Xenomai), MacOSX
    (Leopard Server, Snow Leopard), Microsoft Windows XP, Microsoft Windows Server 2003, VxWorks.
	\item Administration: Samba, Apache Server, LDAPv3, {\tt ssh}, {\tt iptables}.
	\item Informatique embarquée sur microcontrôleur Renesas M32C (et noyau temps réel). Exploitation de capteurs et actionneurs.
\end{itemize}
\rubrique{Expériences professionnelles}
\begin{itemize}
       \item Du 31 mai au 31 août 2010 : Stage au laboratoire LIRIS, équipe
       Database (Campus LyonTech, 69) : conception et implémentation en
				      \texttt{C++} d'un moteur de requêtes
				      continues, basées sur la syntaxe SQL
				      standard.
       \item Du 6 avril au 3 juillet 2009 : Stage en entreprise chez
       ODS-Petrodata à Aberdeen (Écosse). Développement d'un outil de partage de
       fichiers décentralisé en {\tt C++} sous GNU/Linux.
       \item Été 2008: Technicien 2\ieme classe à la direction des sports et à la logistique à la ville de Clermont-Ferrand (63).
\end{itemize}
\rubrique{Langues}
    \begin{itemize}
	\item Anglais: Courant.
	\item Allemand: Notions scolaires.
	\item Espagnol: Notions scolaires.
    \end{itemize}
\rubrique{Autres activités}
\begin{itemize}
    \item Musicien: Guitare classique et électrique (14 ans de pratique), basse, claviers, musique assistée par ordinateur, production~musicale.
    \item Pratique de l'escalade et du ski alpin.
    \item Ancien vice-président du bureau des étudiants de l'IUT Informatique de
    Clermont-Ferrand (2008-2009).
    \item Président de de l'association de promotion du logiciel libre de l'INSA de Lyon (Groupe des Pingouins Libres) : organisation de conférences, de campagnes de promotion, et d'install parties.
    \item Responsable de l'équipe Orga'IF (9 personnes) du BdE de l'INSA de Lyon : administration d'un serveur et d'un parc client sous MacOSX, développement d'applications.
\end{itemize}

\vfill

\end{document}
